政府係YouTube落送中廣告

諗住聽下歌，點知

即刻㩒咗13下，燒下公帑
用 睇番 Upload 日期時間，一日就落Ad
Upload Date (YYYY/MM/DD): 2019-06-10
Upload Time (UTC): 16:13:09
多謝政府無時無刻提醒送中對 政府自己 有幾迫切
但最重要，點解仲俾錢支持犯法、複製紙幣、保管或控制其意圖是用作製造或准許他人用作製造流通紙幣的偽製品或受保護硬幣的偽製品的物品 嘅外國勢力賺

叫屎來母同達哥拍咪得